廢老值得擁有武漢肺炎

琴日搭西鐵去屯門交收

咁啱有條戴CU MASK 既七十幾歲廢老拖住佢隔離條大劣雞一齊上車

佢條大劣雞口罩繩爛左

咁我坐佢隔離 佢好順口問我有冇口罩多

我本身綿上路上車

咁岩換左個口罩 入左透明密實袋準備落車扔

佢問我攞口罩，岩晒啦，

即刻係個袋都摷返出嚟，

整返平條鐵綫，

即時廢物利用

個廢老仲同我講唔該晒

BTW 西鐵大劣新車真係好臭好惡頂！

你如果本身冇武漢肺炎，你俾個用過嘅佢，佢都應該冇事嘅喎，最多咪中傷風感冒？